[突發][冇圖] 港獨黃教師 黑絲腿張開 淫招吸學生 一人一句譴責黃教師！

九十後港獨黃教師好唔檢點，勾引學生！黃絲港獨女性廢青補習學校開張，正當你以為佢哋修心養性做正行生意，誰不知轉頭竟然在FB開Live，穿著黑絲對住鏡頭示範「腿張開」、「絲襪好易爛」、無病呻吟「冇褲著」，一班血氣方剛嘅青年睇完之後再去上堂到底會點？呢間補習學校係咪掛羊頭賣狗肉？一人一句，譴責誨淫誨盜黃教師！

幫港自講

支持「港獨」、開口埋口藉「身體自主」為由去賣裸照嘅中大學生會前幹事黃于喬（Emilia Wong、圓咕碌），與另一名成日露肉「教師」搣時潘（潘書韻）一齊開補習社。

黃于喬同搣時潘喺直播嘅時候就講到佢哋會開「成人英文班」同埋「高中英文班」，與此同時黃于喬就唔知點解講到自己被稱為「黑絲女神」，因為佢成日着黑絲，但出晒名鍾意賣裸照嘅妠N話，成日着黑絲係因為「冇錢買褲」。

搣時潘聽緊黃于喬話自己係「黑絲女神」時都不甘示弱，即時張開雙腳，大show自己着咗條爛咗嘅黑絲，個叉開到上大髀內側。

黃絲港獨女性廢青開補習學校，正當你以為佢哋修心養性做正行生意，誰不知轉頭竟然在FB開Live，穿著黑絲對住鏡頭示範「腿張開」、「絲襪好易爛」、「冇褲著」，一班血氣方剛嘅青年睇完之後再去上堂到底會點？呢間補習學校係咪掛羊頭賣狗肉？一人一句，譴責誨淫誨盜黃教師！

原圖﹕
搣時潘FB
EMILIA WONG FB

Source:

重諗住打返個早晨丁，屌佢老母一開見唔撚到高清大圖 得個死人logo同張細到屌佢老母嘅相就當交左貨
冇圖學乜撚野人做傳媒？死返去作故仔算啦

都係要倒數嫁喇
10

幫党出聲

晨早流流，要人屌你老母

我要杜如風

收皮啦 正一死肥西
J佢呢隻人形豬我留返督精暖肚好過
人又串 又肥 樣又柒
真係得連登仔先咁雜 乜嘢狗屎垃圾都食

冇人想睇依隻豬閪呀 貼圖死全家